楊威利將成大陸人 中國將拍《銀河英雄傳說》真人電影

日本小說家田中芳樹的科幻巨作《銀河英雄傳說》（簡稱銀英傳），曾多次改編為漫畫、動畫、舞台劇、遊戲，將首次拍成真人版電影，但叫人跌破眼鏡的是由中國稼軒環球影業公司拍攝。

《銀英傳》背景設定為遙遠未來的浩瀚宇宙中，專制君主制的「銀河帝國」與民主共和制的「自由行星同盟」長年打仗，加上夾在中間的強大經濟體「獨立城邦國家費沙自治領」，三方勢力錯綜複雜的交鋒。
真人版電影《銀英傳》預計拍三部曲，首集於2020年推出；負責拍攝的中國稼軒環球影業公司總裁錢重遠從業逾20年，曾製作《狼圖騰》、《最愛》、《小時代》等影視作品，他表示自己是《銀英傳》粉絲，很開心實現夢想。
日本網友熱烈討論此消息，大多既期待又怕受傷害，「抵抗獨裁的故事交給中國公司拍」；「這部作品根本沒什麼亞洲人的角色」。

垃圾

搵楊利偉拍？

有預感會有景甜.....

萊因哈特會變金毛MK？楊威利書入面講都唔係中國人....

會唔會改成楊威利支持共產主義

灌輸習種思想

你叫個獨裁主義國家拍銀英傳 咁應該點拍法

書話係東方式名字--姓前名後
作者話漢字係楊文理

帝國金毛仔屌打自由行星同盟
強調議長控制民主國會，出賣國家
強調民主制下，錯誤出兵遠征

屌我睇個topic都以為係楊利偉

銀英傳最終係獨裁嬴wo

共和民主支持者有自治地方，但面對強權

銀河抗日？

點討論呢
香港當年播《銀英傳》果陣9成連登仔都未出世

手撕帝國軍

咁頂癮？

過到支那國電檢?

我心目中嘅神作嚟㗎，咪撚攪佢啦屌你老母

同原著一樣

大佬唔好拍衰呢套神作呀

最好獨裁對最差民主，但成套野本身係支持民主 ，尤其係楊威利係獨裁同民主邊個好嘅見解上完美ko萊茵哈特

奧夫雷沙可能得

放心，無一套唔爛

著装甲服都可以手撕？利害！

其實係特登拍爛晒其他國家既名作,名作毀滅者唔係流架